點解仲未見到麻包袋嘅新聞

佢地係咪同流浮山啲刀手一樣
仲未落到地

聽講麻包袋係警察嘅好朋友黎
但點解唔見有麻包袋探討休班警嘅

就算唔探警察
警察啲老婆老公仔女咁寂寞
麻包袋盡下朋友道義拜訪下佢地都好應該

冇麻包袋嘅陪伴
警察嘅家人一定好寂寞啦

有冇人知道麻包袋去咗邊到下

唔可以令到經常要ot嘅警察嘅家人冇人陪伴
快啲叫麻包袋去探訪佢地啦

樓豬唔知係邊到見到呢啲字
九龍公主道99號
半山巴丙頓道5號巴威大厦15樓A室
西半山般咸道37-47號穎章大廈12樓A室
樓豬想知有冇人有麻包袋電話